★[HK NoIT]03-26「四仔」售200元10隻 警破旺角色情光碟中心

旺角警區特別職務隊根據線報及深入調查，在旺角多處地方掃蕩色情光碟店，並在行動中突擊搜查旺角通菜街14號、砵蘭街181號及亞皆老街83號3個單位，搗破共3個色情光碟銷售中心，拘捕3人，包括50歲姓何男子、63歲姓鄭男子及70歲姓陳男子。被捕人涉嫌「管有淫褻物品以供發布用途」被捕，現正被扣留調查。

警方共檢獲約1,5000隻色情光碟、一批色情海報及約1,000元現金。該批光碟總值約3萬元。旺角警區特別職務隊第二隊主管張天朗督察表示，銷售中心由黑幫操控，已經營約半年，警方相信行動已切斷黑幫其中一個收入來源。據了解，中心的顧客以熟客為主，平日僅低調宣傳

dvd player is King

明明寫住200蚊20隻

喂~四樓有四級

Who buy

唔公平，3仔同4仔同價

老貓

3仔同4仔有咩分別

兩蚊一隻